有無工程撚識呢兩間公司

如題 最近想跳槽 in完即請 怕有伏 但又索唔到咩料
有無朋友認識呢兩間公司
利申 in QS

Ok 個offer我收返

唔係咁開心呀嘛

費事伏到你俾你放上嚟唱啦

oh no 想了解下姐

咪鬼入呢d做啦
大job先多位上
細job乜柒都要你跟好聽d就叫多野學
唔好聽就係乜都係你做廉價勞工冇得發圍

thank you ching

之前搵工都有見過

在坐兩間都係垃圾

咁你自己咩料同背景先

同意，做過一間細公司，成單project乜柒都要自己跟，一啲support都冇，最慘係老細講到好多機會大把未來咁，勤力埋位幾個月後就開始諗計用到你死，係咁搵位屌你，唔受加workload就一年拜拜

做大公司之後出去鳩噏經驗都冇人質疑你，係衰壓價。細公司如果高人工唔怕做嘅，最多中伏再走人啫

細公司去到無人識一腳踢，好聽d叫多野學，難聽d做狗都開心過做人，人工低無福利無資源，多數上司都係垃圾到要個下屬跟幾個地盤咁

我反而鐘意一腳踢
大公司同人夾遇到閪人唔合作卸膊個啲慘過食屎

你又係 唔好乜都擺上網同人講

工廠區算吧啦

認真答你下邊果間做過

要番六日不了

西到爆